用 重組警隊 取代 成立獨立調查委員會

睇呢呢個post有comment叫人用 重組警隊 而唔係解散警隊
升級訴求至 解散警隊

事實上警隊理應係香港必不或缺嘅組織，而係當警隊變得瘋狂，濫權，肆意殘害人民嘅時候，我地並唔可以簡簡單單成立個調查會就搞掂，警隊嘅重整係必要，你問下自己，獨立調查完嘅警隊，你會唔會對佢地有番信心？你有冇信心清算曬所有參與於惡行，或者對惡行視而不見嘅人？
成個警隊係不可分割，並唔係警隊入面嘅個體變得瘋狂，而係警隊成個組織，由上至下全部都已經變成左人性泯滅嘅恐怖組織

重組警隊 保護市民

推

兩樣都要
如果唔係做咗衰嘢果d咪走得甩

G持

係
認同

必須清算

Push
重組好過解散
對淺藍會易入口d

我地要嘅係立即成立一個新嘅警力出黎
解散/重組佢地一定全部變曬罪犯
到時冇武力控制到！

兩個都要有
缺一不可

重組警隊都一定要追究黑警，所以都係要獨立調查

兩樣都要
炒撚咗佢唔使查啊家下

重組警隊

解釋會俾到位解放軍入

無錯，死打黑警，又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

重組警隊 調查黑警

將成立獨立調查委員會改做重組警隊及成立永久獨立機構監察警隊

無錯，死打黒警，又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

中共黑手，政府高層律政師，公務員事務局迫害不同政見人士，黑社會，福建幫等

呢d 唔洗查？

不能同意更多

制裁黑警,重組警隊

制裁黑警 重組警隊

推到佢做新口號

一定要清算!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
重組警隊風氣

現任警察應該全部送中

重組警隊 = 用現行制度
改革保安局，根本上整個法制都要改，再落就政改，一日唔政改
唔改撚左個立法會同特首，點改都係廢

都啱，但係一個組織入邊自己人查自己人有啲難

所以要重組兼獨立調查

GCHI 重組警隊..!!!

係

但要由淺入深 先由重組警隊向民眾傳遞「重組、重整、整頓」嘅概念

最後達至成個社會嘅大改革

push，㩒錢/換美金，經濟制裁中共！！

重組好易俾人利用中伏。有冇更好講法？
踢走黑警，改革警隊，設立港警會唔會好少少？

屬於香港既#metoo行動上線啦

必須要佢地負上刑責先再解散

係加多一個訴求 唔係取代

why not both

好嬲

應該俾勇武巴斯做新警察

有冇法律撚可以解釋下條片點解要打格仔，啲仆街話係假嘅
我想屌鳩佢哋

Push

五大訴求入面有真普選
真普選同重組要同時進行
如果唔係選完先重組就太遲

制裁黑警 重組警隊

推到佢做新口號 清算黑警同重組警隊必須要同時進行

兩樣都要
果啲犯太法警全部要坐監
然後裁哂舊既警察
重新招募新既警察
減少警隊開支同人數
一定要有大專學歷先可以做

五大訴求 缺一不可

唔可以善忘

先清算，後重組

獨立調查優先

兩樣都要，一定要查鳩佢老母閪先清算到

冇優先
兩者同樣重要 同時進行

推，重組警隊

無錯捉得幾多得幾多
捉唔到既就解散用不錄用(歡迎私了)
警備真空期間用政府授權既民間自衛隊頂住檔
盡快進行警隊招募，縮短學堂時間以學習條例為主，後期再分批進行返體能特訓

清算

黑警一定要清算
重組警隊都係必須
重組警隊同成立獨立調查委員會呢兩個訴求可以並存嘅

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

一直都講緊

用 重組警隊 取代 成立獨立調查委員會

push
警察罪行，證據確鑿，罄竹難書，要重設呢個瘋狂邪惡組織。

3推

同意用重組

解散警隊

4tui

G持十扑

重組加處決現役畜牲

唔係取代，係六大訴求，重開post 啦

制裁黑狗

成個體制唔改又係出另一班魔警
解散警隊 改革體制 舊嗰批送上海牙法庭

重組！！！！！！！！！！！！！！！！

重組後更加要削權，檢控部分一定要從警隊分離，成為好似老廉嗰種獨立部門

點重組警隊?

唔得 一定要獨立調查咗先 定咗罪再重組

一個地方唔可以無警隊
所以重組一定係最好

重組警隊，制裁知法犯法嘅黑警

先解散才可重組
所以 一定要先 降散

如果淨係重組 咁只不過令狗失業
咁樣既懲罰太輕微

重組完咪又入返到，Hardisk 有病毒，重組都係有病毒

p牌推唔到

我認同“重組"比"解散"好

重組警隊，香港建國

我明白大家好憤怒，我都係，但係冷靜諗下，5大訴求一轉就會俾位人入，而即使唔轉都可以用獨立調查報告result去suggest重組警隊

利申：黑警死全家，假如真係有白警，如果你仲接受到自己喺咁污糟既地方工作，你同黑警冇分別

push

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

We need 國際維和部隊
This is a war against civilian!
黑警 = 政府軍

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

有啲殺人犯係要捉番出嚟清算

署長級不能再由警隊人員出任 一定要民選出黎

兩樣都要 幕後黑手都要清算

一早係7月已經想叫改革警隊！

Tui

解散

不要留下死剩種，一個不留

新post
過去推

[重開]第6大訴求 重組警隊 改革體制

重組警隊！

Pish

沒收所有警犬護照
禁止離境 直至完成重整
全部警犬唔比移民
將指揮官嘅名單交比國際制裁

6大訴求！包括重組警隊

點止警隊呀 直頭要重組政府TIM LA

重新考核警員

推！！！！！

why 要重組警隊，重組後會唔會獨立咗，直接under林鄭。係內部重組定架構重組？？？

清算黑警 重組警隊

屌你老母

要俾佢知道拖 同埋議價係有代價

824 觀塘大遊行

重組警隊
懲處黑警
還我香港

贊成，重組之外，永久獨立調查委員會應參考陪審團制度，唔再係由政府委任特定人選，而係由法官加不同層面嘅市民組成

重組警隊
還我香港

重組都要追究

一定要

早已唔係咩鬼獨立調查 求其交幾個人名 就可以完事

係咪用改革警隊好d？

中国同胞们好，我是一位香港青年。 眼看有不少内地同胞不明白我们的诉求及整件风波的前因后果，所以我来讲解一下。 歡迎在IG追踪 save_our_china 了解更多

直頭係清算

唔好推呢個

推新post

[重開]第6大訴求 重組警隊 改革體制

好
一於
成立調查會+重組警隊

係其他紀律部隊抽調人手,然後再做人格審查之後先可以入隊
審查方法要由首席大法官個D權威人物決定點樣審查
咁樣會唔會好D?

政治清算 不會饒過你們

解散警隊
仲查乜鬼 查起上黎有大半以上係有問題

有冇人查到對上邊個城市/國家可以解散到警隊？

佢自己都認左有一半要停職啦

讚成

烏克蘭解散左個隊防暴小隊

重組警隊，制裁黑警

唔撚駛查啦，成個警隊都無一個無辜

重組既話，實際上點安排？

同意

岩！

應該咁講 唔係話唔查 而係就算有獨立調查委員會 好多警渣都依然逍遙法外 全部冇number

重組警隊！重組薪金架構！

唔得，兩個都要做，獨立調查委員會要查埋政府。林鄭政府絕對要被清算

I need both

支持重組 現時警隊已無除暴安良作用 只有濫用暴力 濫用私刑 選擇性執法

好早就建議五大訴求加重組警隊，結果無人理

Why not both

強制性遣返黑警番大灣區

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

我認為兩者冇衝突 委員會查決策層同中聯辦 再提重組警隊嘅建議 記住換condom 係冇意思 要連條j 都轉埋先得

私人保安公司代替警隊

重組警隊
還我香港
清算班人渣

這是必須的

左手交右手 有撚用咩屌你老母

如果諗「政府解散咗，然後都會請返嗰班人」係咪錯嘅概念？

依家黑警完全不可信
凌晨將軍澳斬完人班友都唔撚想查咁
香港人性命財產完全無保障
所以係重組警隊/設獨立調查委員會之前
我覺得我哋市民一定要自救
各區成立自己嘅自衛隊
再出現元朗、荃灣、北角、將軍澳嘅事時
我哋唔可以坐以待斃
一定要保護返每位手足

冇用的，沒有法定組織制衡警權
重組100次都係一樣

五大訴求 缺一不可

解散警隊
成立自警團

唔追究就重組？我做唔到

無左一個合法身份 無左支槍 同班mk爛仔有乜分別

如果以實際操作咁講，其實重組係已經包含埋獨立調查元素
因為運作必要其實要用返同一批人咁濟，但就要再審查過晒先可以請

追究及重組警隊!

重組警隊 制裁黑警

[重要] 增加第6大訴求！

實際d 林鄭點會理 更加唔會做

呢步要真普選成功後先行到清算班仆街

真普選唔會幾百萬人上街就成功到

而家香港好似以前嘅南非， 當時南非只有小數白人可以投票選總統。 直到黑人anc黨全世界游說不同國家， 南非白人政府敵唔過全世界制裁最終屈服開放全南非人投票選總統。

建議升級係游說不同國家政府制裁港共。

建議大家Google 下 apartheid, Nelson Mandela， 又係beyond嘅光輝歲月

重組警隊
五大訴求缺一不可

制裁黑警 重組警隊

支持

Why not both
兩樣野唔抵觸
獨立委員會係要查埋政府

黑警死全家

推呢個

唔得，一定要清算黑警

721 係涉及 官 警 黑 共 勾結
一定要成立獨立調查委員會

仲要取消警察宿舍

調查 >制裁 >解散>改革制度> 重組
其實係漸進既過程步驟黎

所有警員停薪一年
咁有使命感丫嘛
反正你呢幾個月OT乜都拎夠晒
有使命感既就做落去
辭職既證明都係為左錢打份工

獨立調查係要求事件真相
點可能換走

制裁及解散警隊

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

重組得土共都倒台
不過支持

依定都唔show委任證啦

佢哋已經係有槍嘅武裝組織

但係點重組?

重組無用!!!!
係要完全解散!!!!
所有現職警員終身不獲再錄用

墨西哥總統宣布改革警隊架構

六大訴求

缺一不可！

必須清算警隊及重組警隊！

淨係反黑組以經垃圾，反左幾十年黑都重係一街都係黑社會？
這次反送中啲黑社會咪走曬出嚟，但反黑呢？佢地做左啲咩呀？
真係香港警察由如垃圾。

icac 2.0?